好想聽返903十溝場講<大時代>呀!

好想聽返903 十溝場呀!
郭子健同鄒凱光講大時代
講得仲精彩過大時代本身

原來而家881903畀錢會員都冇得聽返, 有冇人儲起咗呀?

我有全部十溝場，返去upload比你

感謝巴打

點解灘叔講戲講得咁有趣
但自己拍果d，大部分都垃圾黎

正呀 記得佢地講比呀媽講到勁好笑
之前已經想搵番 多謝巴打

多謝巴打，好感動

我諗呢d 就係編劇同導演嘅分別。
佢係識sell 嘢sell 到好動聽，講故仔講到好精彩，但能力上只可以去到講嘅地步。冇能力將故事變做好睇嘅鏡頭畫面。

我仲有杜汶澤同灘叔既咔啦騷全集，少爺占d廣播劇，黃金少年
依家903
無咗雲海之後都無聽

想要少爺占啲劇 中學回憶

阿煩

正

多謝巴打，有幾集之前搵咗勁耐

再夜d比你

感謝

嘩正!
好多一提起個名都好有回憶

郭子健真係好正

其實八王子幾好聽，雖然有d錯漏
十溝場我依家都有聽

有無人有少爺占嘅暑期作業

我無lu, 已經將有既都放晒出黎
youtube 有一集咁大把

相約在八王子我會間中播出黎聽下

好正講嘢講唔停，成日要灘叔截停佢

郭子健把麻甩聲講戲好撚好聽

記得喺YouTube聽過

唔好意思
巴打仲可唔可以upload多一次

我都想要返

我想要咔啦騷

deleted
up多次OK???

#29咪有新link囉

巴打唔好意思 可唔可以再upload多次

最後一次

感謝晒
巴打心想事成 身體健康

成六十幾集，有排聽

多謝巴打

杜如風嗰d我唔聽

巴打, 我剛找到此 post
巴打唔好意思 可唔可以再upload多次

有無朱艷強 王鳳 大連的子民 學友與Jimmy 同埋有套雲海扮道士

請問有冇巴打可以再分享多一次，好想聽番十溝場

巴打可唔可以up 多次 岩先睇到

原來畀錢都重溫唔到，本身想為十溝場會一個月會員

有冇down咗嘅手足 upload多次

求link

好想聽番杜汶澤同灘叔既咔啦騷，請問有冇爸打可以 upload 全集？ 萬分感激!